如果耶穌見到平安谷班人想用石頭掟死簡淑兒，佢會點做？

佢會屌死哂睇tbb班戇鳩仔

約翰福音 第八章

饒恕

谷爺話 你個外人阻住我哋執行鄉例 大家用石頭掟埋佢

1：於是各人都回家去了；耶穌卻往橄欖山去，清早又回到殿裡。眾百姓都到他那裡去，他就坐下，教訓他們。

2：文士和法利賽人帶著一個行淫時被拿的婦人來，叫他站在當中，就對耶穌說：夫子，這婦人是正行淫之時被拿的。

3：摩西在律法上吩咐我們把這樣的婦人用石頭打死。你說該把他怎麼樣呢？

4：他們說這話，乃試探耶穌，要得著告他的把柄。耶穌卻彎著腰，用指頭在地上畫字。

5：他們還是不住的問他，耶穌就直起腰來，對他們說：你們中間誰是沒有罪的，誰就可以先拿石頭打他。

6：於是又彎著腰，用指頭在地上畫字。

7：他們聽見這話，就從老到少，一個一個的都出去了 ，只剩下耶穌一人，還有那婦人仍然站在當中。

8：耶穌就直起腰來，對他說：婦人，那些人在哪裡呢？沒有人定你的罪嗎？

9：他說：主啊，沒有。耶穌說：我也不定你的罪。去吧，從此不要再犯罪了！

10：耶穌又對眾人說：我是世界的光。跟從我的，就不在黑暗裡走，必要得著生命的光。

耶穌只會叫你捐錢俾佢

賣贖罪券

唔係撐
但天主教同耶教係唔同既
贖罪卷 奶共教宗都係天主教
同耶蘇係唔同教派
所以唔好撈埋黎講
唔係只會顯得你無知

而家嘅教會冇一個人真係做耶穌講嘅嘢

宗教野 其實講到尾都係一盤生意
但耶教點都好過天主教
天主教神父無得結婚 搞到神父要中出d細路 比人強姦又唔可以墮胎 正宗天主教扑野連套都唔比用
耶教起碼唔會好似佢咁離地先

唔通天主教都唔撚信耶穌

得罪講句
信耶穌既都係白痴黎
唔洗分咩天主教基督教

諗起 屌你正呀喂

叫佢掟埋右邊面

咁信佛教同信伊斯蘭教都一樣啦
全世界宗教都一樣啦好未

唔得喎
只有啲死耶撚狗都不如

係咪比d耶撚雞姦過 搞到你咁撚憎佢地丫
係我就幫你報警啦好無呀
唔係你就返青山食藥啦

報呀傻西

點丫 個屎眼爛曬未呀
唔好叫共產胡力威 改你個名做共產爛屎眼啦

收皮啦 聖公會 其他基督教會咪一樣瀨共

想獨善其身？

耶撚不愧係耶撚 明明兩個都信耶穌 內鬥到你想將個波推晒畀人 講到無牧師犯法咁 貪貪埋埋咁多錢去晒邊呀

報啦柒頭

一向都垃圾架啦
最啱扮好人

大家見到啦
啲耶撚就係咁偽君子
骨子裡都係激進派
一唔啱聽就屈你基佬話你痴線
幼稚到意為咁就有人支持
所以呢個世界啲耶撚都係垃圾
信耶教既好離教啦
比錢佢地賤種不如去馬會好過

快撚啲掟死隻妖孽

咁閪樣衰

估唔到咁都引到啲信耶信到黐Q咗線嘅人入嚟

抄舊約加新約一次

嘩 原來話你有病就係耶撚
你個人都好有邏輯喎？
小學未畢業？

邊個應咪邊個係囉

你咁撚傻西既
爭住認

又話唔係撐耶?露晒底喇ching

我諗起你報警個樣就好笑
往事只能甜味：警察叔叔有人網上串親我
快啲報啦柒頭

真係好傻閪

係咪真係有耶穌都冇人知

信耶基本上好多都係社會邊緣人失敗者
而啲社會名人都係為左得到呢幾萬個失敗者支持先信耶
好似何君堯咁 所以基本上大多數信耶都黐Q哂線架啦

－以上反耶知識
由反耶博士共產胡力威提供

講到明我唔係信徒
但見到班無知到仆街，小學都未畢業既井底蛙響到圍爐打飛機
我真係覺得於心不忍 世界好大 你無知就自己收番埋唔好出黎獻世

上面個list係你講個d好多既社會邊緣人失敗者 同埋佢地都癡q左線架啦
但影響力都係你幾億倍左右啦
你覺得佢地咁失敗 不如講下你有幾成功呀 你個feel先係社會邊緣人多d囉
對d on9又腦殘既人 我不嬲都好有耐性既

你睇下紅色字講咩
唔識中文就重讀啦
痴線 你要柒幾多次先夠呀
真係笑撚死 好想知你係部電腦前嬲到面都紅哂係點樣
話事話你報左警未
仲得閒上維基 報啦柒頭

你唔好轉移話題啦
又話報警又未報
又屈我比人雞姦話我痴線
爭住應又死口話唔係耶撚
家下又屈我先係邊緣人
邊有人好似你咁撚廢架
係唔係男人黎架
我都好有耐性架
反正我返工先應你機
我同你個傻閪玩到1001都無問題
咪撚下你娛樂大眾囉

喂報警未呀
唔報正契弟

報啦
我返工好悶呀

真係契弟黎既
咁就潛哂水
咁又係呀你個柒頭咁撚柒
講到自己高人一等咁點化世人
但係家下比我串到咁
分分鐘鐘係屋企喊緊啦

上水啦柒頭
唔係好串架咩

上水啦柒頭

反耶博士